睇唔透 有無人點醒下小弟

同女朋友兩年 差唔多日日都見面 以為我地好sweet
但突然佢話想同番分開 話有壓力 （屋企人唔中意，無將來）
但又話愛我 我可以點做

利申好似分開左

準備帽

日日一齊 佢得女仔朋友

樓主你地幾大?到結婚年齡未?

廿頭

佢仲話好愛我架

完

有無巴打有類似事件

你識唔識佢屋企人呀？

利申:我冇試過但fd試過，我fd不是我

識架

試下問下你女朋友佢屋企人點解唔中意你囉，係因為你冇錢定冇事業冇將來冇上進心…?
好老實，條女朋友係愛你既，肯同你一齊面對呢個problem真係好好多！
另外，你都識講你識佢屋企人，冰封三尺非一日之寒，要醒少少feel下人地屋企人點諗先得架。

雞囉姐係

帽完
認真答 係愛你會不顧一切 咁愛你
咩家人呢d只不過係唔夠愛你既籍口
所以應該帽架啦

咁突然，帽事嘅

咁你係咪唔得佢屋企人鍾意？
係咪俾唔到將來佢？

覺得你未玩夠 比唔到將來佢